{"emalia": [["Krem pomidorowy z grzankami", "Cheeseburger w bu\u0142ce z Arcymonki, sa\u0142ata, pomidor, sos koktajlowy i ziemniaczki pieczone", "Burger w bu\u0142ce Arcymonki ze szparagami i jajkiem w koszulce, sosem serowym, pra\u017conym panko i ziemniaczkami pieczonymi"], ["Ros\u00f3\u0142 z domowym makaronem i pietruszk\u0105", "Klasyczny kotlet schabowy, m\u0142oda kapusta duszona z koperkiem i marchewk\u0105 i gotowane ziemniaczki", "Racuchy z jab\u0142kami, cukrem pudrem, konfitur\u0105 owocow\u0105 i pra\u017conymi migda\u0142ami"], ["Barszcz ukrai\u0144ski z m\u0142od\u0105 w\u0142osk\u0105 kapust\u0105, t\u0142uczonymi ziemniakami i koperkiem", "Szasz\u0142yki z kurczakiem, sa\u0142atk\u0105 z kuskusem, warzywami i sosem tzatziki", "Szasz\u0142yki warzywne z halloumi, sa\u0142atka z kuskusem, warzywami i sosem tzatziki"], ["\u2013 Czeski Dzie\u0144", "Czeska zupa czosnkowo-ziemniaczana z boczkiem i grzankami zio\u0142owymi", "Czeski gulasz z papryk\u0105 i czerwon\u0105 cebul\u0105 z knedlikami", "Sma\u017cony ser po czesku, frytki, konfitura owocowa i sa\u0142atka rzymska z rukol\u0105", "Szklanka Czeskiego Piwa Czorno Horo 0,2 l za 6 z\u0142"], ["Krem z marchewki i pomara\u0144czy z pra\u017conym s\u0142onecznikiem", "Sa\u0142atka gyros z kurczakiem, og\u00f3rkiem, pomidorem, kukurydza i grzankami zio\u0142owymi", "Sa\u0142atka nicejska z tu\u0144czykiem, jajkiem na twardo, czerwon\u0105 cebul\u0105 i oliwkami"], ["i do zobaczenia w Emalii!", "578 364 376", "emaliarezerwacje@gmail.com", "Polub to", "Komentarz", "0 komentarzy", "Emalia", "2 dni", "\u00b7", "Zapraszamy na weekendowe \u015bniadanie w Emalii!", "Jeste\u015bmy przekonani, \u017ce ka\u017cdy z Was znajdzie w naszej karcie co\u015b dla siebie! Jest klasyczek, czyli \u015bniadanie Emalii z jajkami sadzonymi, kie\u0142baskami od P\u0142atka, boczkiem, pomidorem, og\u00f3rkiem, roszponk\u0105, konfitur\u0105 z czerwonej cebuli, musztard\u0105 pomidorow\u0105, mas\u0142em i pieczywem z Arcymonka, jest nowy, pyszny bajgiel little italy z burrat\u0105, tapenad\u0105, marynowanymi pomidorkami w zio\u0142ach i oliwie, bazyli\u0105, rukol\u0105 i parmezanem, idealna n\u2026 Zobacz wi\u0119cej", "Wszystkie reakcje:", "13", "1", "1", "Polub to", "Komentarz", "1 komentarz", "Najtrafniejsze", "Karolina Urba\u0144czyk", "Dominika Strzelec Filip Strzelec", "2", "2 dni", "Emalia", "4 dni", "\u00b7", "Je\u015bli chcecie, \u017ceby taki \u017curek wyl\u0105dowa\u0142 na Waszym wielkanocnym stole, koniecznie z\u0142\u00f3\u017ccie u nas zam\u00f3wienie.", "Ca\u0142a oferta", "https://emaliazablocie.pl/wielkanoc-oferta/", "Polub to", "Komentarz", "0 komentarzy", "Emalia", "20 marca o 08:00", "\u00b7", "L U N C H  M E N U", "20 \u2013 24.03", "Od poniedzia\u0142ku do pi\u0105tku zjecie u nas pyszny, dwudaniowy obiad, zup\u0119 i drugie danie \u2013 w wariancie klasycznym lub wege. 12:00 \u2013 16:00 (lub do wyczerpania zapas\u00f3w), za 29 z\u0142 / 31 na wynos."]], "talerz": "https://scontent-waw1-1.xx.fbcdn.net/v/t39.30808-6/337383291_1487908868702755_8067953703932929825_n.jpg?_nc_cat=102&ccb=1-7&_nc_sid=730e14&_nc_ohc=WdJRKxG10dYAX_fJGmu&_nc_ht=scontent-waw1-1.xx&oh=00_AfA8U877mzICMZsIeFSlqVgqK_jcJjDEAnxfONBq8duTSw&oe=6425928E"}